何栢良 袁國勇 促政府加辣：食肆全日禁堂食、強制戶外戴口罩

栢良稱，現時很多病例與酒樓、餐廳聚餐有關，有市民亦因擔心疫情而減少堂食，他認為「長痛不如短痛」，應禁止食肆全日堂食。就強制戴口罩，他表示只限制室內並不足夠，舉例稱乘搭交通工具前也要排隊，以及外傭周六日聚集也有可能爆發感染，認為政府不可迴避戶外強制戴口罩。被問到戶外活動如跑步可否豁免，他說，一些情況下豁免，包括有合理辯解、特別原因，豁免是人之常情。

仲有袁國勇

至於CCTAI班小朋友嘛....廢事搵啦

依家講緊要封關呀屌你老母

自己諗下最後決定既係邊個先啦
佢夠叫封關

專家建議喎
祢你地唔係屌佢唔聽專家建議咩？

袁講明要封關果邊要做野

他認為所有獲豁免檢疫人士，入境時都應做深喉唾液測試。

禁堂食有咩問題

禁開就禁
再用其他措施配合
唔係朝夕令改

人地一早叫封關同加擴大檢測數量佢聽就唔使搞到咁啦
爆左先黎搞 一定好辛苦 林鄭都on99

禁堂食同時要禁足先work

專家建議
但係政府零配套鳩執行
咁駛唔駛專家諗埋你想食咩？

樓豬就係嗰位小朋友

呢兩條撚屌坐冷氣房9up 全港嘅人就捱到仆街 兒登狗仲當佢地神咁拜

根本就係, 唔比堂食但個個都要返工, 真係on9到痴線

我而家真係想香港爆獲金

PR公司又帶風向？

咁封關之餘駛唔駛禁堂食啊
咪撚成個小朋友咁依依牙牙念口簧啦
封關係阻止外邊進一步有case入黎
但社區入邊而家無數條隱形傳播鏈係度駛唔駛處理啊？
要處理咁點處理啊？
而家咪係佢一個禮拜前叫要全面禁堂食而家又話應該開返午市囉

全港禁足搞撚掂啦。

認同
只係禁堂食，唔做相應配套同措施
根本會失敗

PRPRPRPRPRPRPRPRPRPRPRPRPRPRPRPRPRPRPRPRPRPRPRPRPR

咁就仆街喇 聽d唔聽d
袁國勇夠話叫封關喇
做左未呀？

人地係講全套

封關 停工 全面禁食

根本依個係清零最佳做法

唔好抽d出來講

邊個有權？邊個作最後決定？

你好似spin黎spin去都唔敢面對現實係啊何栢良一個禮拜前叫禁堂食而家又反口wo

仲有袁國勇暫時冇問題，佢又未學何栢良咁反口

其實封關都多鳩魚，全球都有病毒，封黎做咩
開返哂關，全球經濟重新運作咪算。

自稱冇病毒嘅支那，真係冇病毒嘅台灣、紐西蘭，咪繼續自己封關

人地邊忽講過要停工配合？

d專家咪又係政府 kol，信既都on9

台灣開番都唔知點搞，今日仲大把人講緊台灣自閉防疫做得好，一係磨到經濟仆街先開，一係開番又實有病毒入去但係又無人有抗體

專家叫左封關幾耐
又唔見有聽
Spin都spin得7過人

佢地只係提出科學意見

實際上點樣執行，係要政府去諗
成個配套係要靠政府去規劃
唔係嘅話要個政府嚟做乜？

而家搞到一鑊粥點會走返去賴醫生/科學家？

真，鳩up就叻
1、2月話武肺好得人驚都仲可以接受，始終支那冇真消息去到5月、6月仲講武肺係末世病毒就真係9 up末世嘅唔係病毒，係鳩屎抗疫政策

cctoy細蚊仔不願面對不定只講封關
請問封關禁絕外來個案之後要唔要處理本地傳播啊
既然乜撚都封關封關封關，而家政府封返海員啦，冇事啦？
跟住學cctoy講係咪應該即時取消限聚全面復工復課呢?

專家建議12345，政府淨係做3
失敗咗就屌返專家

老閭係都唔home office
廢老唔返工都去飲茶，累到打工仔

做咩成堆人沖出黎開po

一陣恐懼撚又話抗體得3個月中左唔死都肺花

歐美就快全民肺花

專家建議既係岩，錯既係點樣制訂政策去實行專家建議果班仆街，你試下全日禁堂食，禁埋返工，政府補貼，睇下有無咁多人屌9佢

何柏良幾時講要禁返工？你自己幻聽？

專家要求禁堂食係技術分析
但柒婆係特首，佢唔撚使用下個閪腦諗下要咩配套去支持？

樓主戇鳩

今時今日仲會假定個極權政府會有正常既政策先係最痴線
任何形式要求政府做d政策管人，結果一定係令政府有空間做對佢政權有利既極權管治行為

要禁無問題

搵返對應措施
點估到政府蠢到無諗過

同恐懼撚講野之前要出示健康碼，唔係打999拉鳩你呀

我覺得個意思係封關解決一切
但臭西唔撚劑
逼撚到兩位專家出此下策

連登仔不嬲係要求封關，屌港共30萬免檢，比專家更專家

行會隻廿蚊張俾50張廿蚊黎帶風向？

專家出埋政府份糧，好唔撚好呀？

屌你老母斷章取義

人地講哂封關、斷源頭、戴口罩、禁堂食

你老母用個屎忽黎諗野？你一係弱智，一係就五毛/PR

你睇下連登仔瘋狂屌政府禁堂食就知唔禁堂食係連登共識嚟

專家諗野學術同自我。

禁厭府班濕鳩、執行公共衛生政策時、無詳諗同配套。

係邊個問題。

醫生要同你諗埋點安排呀。

禁3X萬一個月班廢鳩同廢闣、唔駛做呀。

話緊你3屍十四廢呀。

咁到底有冇需要禁堂食
如果有，何柏良而家出黎講既係應該保持禁堂食，但政府要有其他措施跟進
但而家何柏良係叫政府開返午市俾人wo

人地俾個建議你，你班行會唔諗點實行而家跳出跳入又可以原諒？
我保證樓豬一定扮盲

唔撚想戴罩

你屙完屎要人提你先識洗手？

好快禁扑野

唔洗兜啦 根本呢2條友都過左龍
根本限一個人食飯咪得

樓主鞭完屍未

收皮喇，佢哋講咁多樣係要抽呢樣嚟講？

屌 封關先 Dllm

on9少陣，專家係比自己個範疇既意見，但係政府有咁多部門咁，推出政策前唔洗自己再研究同統籌唔同配套？大佬你戈政府行政梗係你負責嫁啦，唔通一個醫學專家幫你諗埋社會政策規劃？你d乜局物局有出糧嫁。

屌你唔全民wfh
淨係准essential service返工嘅人出街之下咁禁堂食

全世界得香港先做得出

柒婆想推卸責任？無咁易呀！邊個先係特首？

痴撚線
人地成篇新聞講撚緊要禁堂食
由頭到尾冇講過有冇需要禁返工
而家就走出黎話開返午市

照係咁講如果專家只需要考慮防疫，晨撚咁早講禁足令啦鬼唔撚知呢個先係最有效既方法咩
就係專家都會考慮到社會有運作需要先至要建議唔同程度既措施
而家何柏良自打嘴巴呢個係事實

如果真係覺得禁堂食咁必要，而家係應該叫政府保持禁令但推出更多配套配合
而家人地係咁咩？而家佢係叫政府開返午市俾人啊柒頭

港共思維:「工你要返，但係你咪撚食飯。」

政府抗疫督導委員會專家顧問、中文大學醫學院呼吸系統科講座教授許樹昌表示，未有獲邀到亞博館的新隔離治療設施視察，但相信有其他專家曾到場視察，認為亞博館面積大，適當利用可協助處理病情較輕的患者。他表示，由於亞博館本身是展覽場地，要留意排污設施，以及要加裝沐浴等設備，認為設施啟用後，可以令醫院騰空一、二線病床，接收有需要的患者。

許樹昌接受本台節目《千禧年代》訪問，被問到專家組是否仍然存在，許樹昌表示，仍然存在，他說，專家組對上一次開會是兩星期前，仍未知道下次會議何時舉行。

樓豬搵啲唔搵啲，林奠尻推又唔講呀，又盲撚咗？

醫護界年頭已經做野叫封關，真嘔血

現在講配套同補助都無

即係要人踢一踢先郁一郁啦，係咪人地叫你屙屎唔叫你洗手到你俾人話都係人地錯呀，唔撚識問人點樣配合？

呀係喎人地兩個星期已經冇搵專家傾啦，咁係咪行會自己戇尻尻去實行衰先呢

山竹果日已經知

屌政府禁堂食係陷阱嚟

關提出嗰個撚事呀？依家係執行嗰班做得戇鳩咋嘛！

的士佬點會肯電子收費

777 就係試下跟專家講禁堂食，結果出事。所以專家不可信

禁堂食最起碼要停工配合啦

而家我唔係講政府做得好啊
係講撚緊何柏良自打嘴巴啊
根本係你班連登仔屈尻佢話咩要停工配合之嘛，人地都冇撚講過
人地而家出黎講叫政府開返午市，唔撚係叫政府改善配套黎配合禁堂食啊
肯望清事實未啊盲撚

禁堂食要禁埋返工先有用
但呢個港共係寧願自己彈出彈入柒一鑊都仲要人返工

行會自己唔同人尻搞而家話返人提佢咁做
即係你老師教你點做條數但佢自己做到成篤屎咁鬧返人做乜教佢咁，

叫乜政府開返午市呀，行會又咪係民建聯自己贊成，不過柒咗咪扮發聲囉

一樣,打和 SUPER
得唔得?

人地仲早過你講野

咁而家何柏良係咁叫wo
笑尻佢自打嘴巴有乜問題

係呀係呀，專家要做埋政府個份 樓主斷章取義到
專家一早講要封關，又唔封，你仲唔開Post屌政府？

唔駛爭 全部都係垃圾

佢咁撚柒咩sor無睇佢最新講咩
禁唔禁我無咩所謂，係嚴重既就禁曬，但要有其他野follow up
佢放返午市出黎就對大家都好啲

一日唔停工 啲人日日逼地鐵 邊有可能無事

一個post引晒d PR出晒嚟

專家建議佢封關你又唔講

exact7ly

拉

你有冇腦嫁 因果都唔識分
專家建議措施 係政府責任去配套
政府唔配套 咁咪唔做專家建議囉

所以政府配套做到唔好係提出建議嘅人錯？你真係以為呢度中共

有咩問題 係唔封關唔禁番工問題

唔係wo
市民同專家都話要咁做
又話防疫
防下疫無飯食就呢樣果樣
政府都係配合市民去防個死左十幾人
中左都係感冒咁既病毒又有咩唔岩wo

巴打。兒登仔係唔會考古
唔會睇證據同事實架
感情同情緒行先架昨
就黎會有人幫專家解畫話人地意思唔係咁架喇
算啦
香港人由連登睇。佢地係值得有中共。根本絕配

佢地做緊既野同思維。其實同大陸人。中共無咩分別

口罩法西斯都有喇。同紅衛兵無咩分別
成日話大陸人蠢
今次個武肺就真係智力考驗
個病毒好驚呀。會無病徵架。
講完唔笑先勁

咁點解會有本地傳播呀
咪就係外地輸入囉
你唔撚封關啲隱性傳播者不斷入
你又禁堂食又口罩令有撚用呀？

無人講過本地傳播唔使處理
但你一日唔禁豁免檢疫
本地個案無可能會停
咪撚喺到打稻草人啦

如果真係覺得禁堂食咁必要，而家係應該叫政府保持禁令但推出更多配套配合
而家人地係咁咩？而家佢係叫政府開返午市俾人啊柒頭

識唔識字啊盲撚

手足

人哋叫你一嘢禁呀.
唔係今個星期禁4人.
下個星期又禁夜晚堂食.
然後又全禁呀

原來提屎橋嗰個冇責任
POLY一次
呢度成班人吹雞叫人守
累死幾多人?

PR 而家想抹黑埋袁國勇、何柏良
人哋講封關佢唔提

唔使係講自己個名嘅
你係PR啫，唔係寵物小精靈

專家本來意思係. 叫香港人長痛不如短痛. 一次過即做.
政府就做D 唔做D. 拉長個痛苦期. 然後五毛就出嚟就屈專家話既.

你睇撚清楚邊個不願面對事實啦
中港司機啊個D豁免檢疫豁撚左兩個幾月一D事都冇
係海員個邊一豁免唔駛幾耐就即刻仆街
再加埋而家檢出D基因係哈薩克同菲律賓個種
事實好明顯，出入大陸班友冇事，因為深圳基本冇乜事
通世界走既海員就有事

所以而家已經禁返海員，根住就係要同時處理已經滲晒入黎既傳播鏈
包括禁堂食又好，停唔停工又好，限唔限聚又好，呢D係本地範圍措施
盲撚講撚到今日封撚晒關聽日本地傳播會自己消失咁撚樣

講就唔係PR啦

實行果個我唔見你講，又兜咗去poly,駛唔駛兜埋你老豆老母生你？

其實佢哋先係唔識字果個

我而家問你提屎橋嗰個有冇責任呀
而家又華麗轉身係咪可以當冇事發生先?

跟我講下咋wo
你係去圍個個唔駛自己用下腦架？

港共放毒
市民埋單

專家講封關政府唔聽
PR: …

唔封關爆到七彩，專家建議抗疫措施
PR: 嗱，咪袁國勇何柏良累事囉

人地提完唔同人傾果班又冇責任？成兩個星期死撚咗？

專家講封關政府唔聽
PR: …

唔封關爆到七彩，專家建議抗疫措施
PR: 嗱，咪袁國勇何柏良累事囉

禁堂食無問題，但要唔洗一般人員返工先！

衞生防護中心傳染病處主任張竹君證實，一名獲豁免到內地的中港司機確診感染新型肺炎，是首宗獲豁免的中港司機確診個案，感染途徑仍在調查中。

張竹君表示，昨日確診的中港司機，在上星期一至二曾到過羅湖，在內地有家居，在香港則住在上水。該名司機在星期五感到身體不適，他的太太亦在星期六感到不適。確診患者留港期間，曾到過石湖墟街市。

瞓撚左呀你？

港共放毒
市民埋單

樓豬係咪babykingdom啲朋友
專家夠建議封關啦 你政府唔肯封關喎?
專家建議禁堂食 柒婆諗都唔諗有咩配套配合就禁全日堂食
最重要係封關啊 封得未啊

你睇吓樓豬同隻watcherman

全部都有責任呀 咁何栢良同袁國勇係咪做錯？ 肯答未？

咁你認為佢錯咗邊先，佢俾建議行會尻搞禁堂食呀？

一日最最衰衰民建聯

俾建議又錯